民建聯政府總部外請願 周浩鼎：政府必須出手 即刻開倉派口罩！

777:死撚開

777叫你唔好戴口罩呀

帶頭反政府
仲有冇糧出

起兵造反
迫多兩野就派少少出黎
之後呢班反賊就成功爭取
成個劇本大約係咁

痴鳩線，個政府完全冇盟友
出事民建聯仲幫手插多兩刀

哇 非法集結

笑4

又同扯貓尾

都有可能佢地做左CONDOM
不過算吧啦佢地

如果777落閘放狗(咩狗都好啦)咬佢地連登仔會撐邊邊

好心呢班暴徒唔好搞搞震啦
而家政府有咩做得唔好姐 咁叻你去做囉 成班食飽飯無野做唔知足

撐哂兩邊
有咩好睇得過狗咬狗

這樣小型嘅示威，係咪應該響應特首呼籲，除左口罩先呢？

民建聯唔同777割 立會輸撚到地陷....

報警 暴徒非法集結

好人醜人

好撚煩成日同民建聯唱雙簧
最後一定成功爭取

民建聯都買唔到口罩

係未連藍屍都知全港最多口罩存貨係3萬隻曱甴
但係無藍屍敢去請願

知道正苦有倉

林鄭叫你地唔戴咪慳返囉

屌立會唔係有權動議要政府做野既咩
幾時個政府自己話哂事

搏攞同情票啫！！

777:派你老母

選舉近了

少數反主派喺度刷存在感

喺假博士fb見到
啲藍屍好不滿佢哋咁做

成功爭取...

新招，扯貓尾

係時候要搶番d廢老票，覺得佢做左野。

唔全面封關嘅話，派幾多口罩都冇撚用

Push

相映成趣

9月選舉

傻啦，劇本咪就係等保皇黨成功爭取，幫佢地R票，反條撚咩

就黎大選

佢逼到政府派口罩都係件好事 起碼可以派比公公婆婆 罩就照攞 票就照投泛民咁解姐

周浩鼎收左美國人錢帶頭搞事

做戲咋

非法集結仲要全部違反禁蒙面法

call 999

派左啦，咪工聯會個d。無貨了，仲要係無認證既CSI

參與遊行集會不能戴口罩，拉得

麥美娟：屌你老母林鄭月娥區議會已經搞到我哋雞毛鴨血，我九月仲使選？

係咪史上最快的回力鏢？

冇可能
你當果4成鐵票流架
配埋票分分鐘55波

然後即刻成功爭取？

千其唔好開倉
一打開, 裡面空嘅
你仲驚

可能同政府夾埋做戲呢

唔通真係派, 同琴日爭取封關一樣, 777真係假封
今次又黎假派

可唔可以彈劾777？

少數派蠢唔曬

都唔使戴 點解要派？

少數派真係豬隊友嚟

選舉近了

好快突然失火
冇哂

保皇黨都咁做

古有開倉派糧，今有開倉派罩。

你估呢度美國呀

成功曾取到全面封關未

又話冇?而家又有拿

當接近要封關既時候， 可能民建聯會出黎要求封關， 然後封左關 記者問係咪同罷工有關， 就有得大條道理話同罷工無關

保皇黨唔保皇代表咩？

收到風會派所以玩成功爭取？

浮罩落人頭

少數派搞事

派口罩好撚廢

可能佢都唔夠

個倉都空咗啦

少數派係要做啲嘢

佢哋咪撚浪費口罩啦
快啲除哂佢呀

Push.

死撚開啦扮撚晒野，又幫政府試水溫製造落台階呀？

咁激進架 坐低慢慢中政府和理理性傾

口罩唔係一早就送左比你哋咩？

真皇帝駕崩

好心泛民一早扮下野搶功勞啦

做戲咋 唔好咁傻豬啦

潛力圖

民建聯戴乜春口罩

轉個撚頭咪話成功爭取乜乜柒柒
屌你老味打撚哂龍通當香港人on9咩

民建聯無哂口罩

你啲 see thru 口罩呢？

咁點解民建聯唔派口罩？

真諷刺😂

想睇少數派比狗咬

柒婆：果1億口罩送左去俾雜種，你收皮啦

黃藍聯手

鼎鼎做到嘢

好笑在用同一塊banner

一個做好人一個做壞人

仆街 笑到我high high

睇黎啲藍屍冇曬口罩

逼緊民賤聯

近期藍屍都屌政府
佢地再唔扮下野
立會0席都似

林病:派你妹

咪派哂俾你地囉...仲做戲..

劫罩濟貧

有無腦

就算政府有幾千萬個又點？

700萬每人得果幾個

係味等人可以搞個送別會先死？

啦屌你班狗平時比咁撚多糧你
依家反咬？

睇黎民建聯自己都買唔到口罩

作反

政府嚟講，應該會叫你手寫填form 申請
等approve 先到指定地方拎
係都要玩你一穫

扯貓尾, 佢地收完風就扮自己爭取到

勁呀！鼎！

鼎你，問過689條橫額係咪咁寫未呀？

點解冇殺人鯨嘅？係咪俾人隔離左

嘩 咁早出黎拉票？

封關就唔請願，派口罩呢啲治標野就請願

垃圾

啫係政府會派
大家留意搶啦

即係政府就嚟派口罩😑

係封關呀傻仔? 一日唔封關多多口罩都唔夠用

冇哂啦，仲有得派咩

姐係會派啦

仲要出示醫生紙

777：民建聯最無恥

有冇高手將呢張D字KEY上爭取口罩將圖度

市民應和平理性表達訴求，
政府便會作出回應。

以下係政府嘅詳細回應: